特區政府正式宣布派遣包機到秘魯接回滯留港人 費用自付！

武漢返黎香港免費

終於返屋企了

咪係

香港政府真係國際笑話嚟

車厘

要追收武漢費用

3萬4

一月中之前出發就免，之後就收鳩佢錢

秘魯遠好多

咁都唔收錢就真係燥啦

收正價

3萬4
果邊住兩個月要幾錢使費

Bno又然

咁撚遠梗係要收啦 最好就收埋之前嗰啲

順便大陸人，免費

贊成收錢，但麻煩收埋武漢果d

講個笑話 香港政府

其實3萬4又唔係貴喎，南美喎

做得好wor 成日俾班自私港人又食又拎